［屌你老母快撚啲血洗香港］深圳武警大練兵 舉紅旗粵語嗌：停止暴力，回頭是岸

【逆權運動】深圳武警大練兵 舉紅旗粵語嗌：停止暴力，回頭是岸！

路透社、法新社兩間外媒昨日都在深圳灣體育場外拍攝到武警進行防暴操演的情況。照片中還可見到裝甲車、水炮車與推土機。今日，內媒就流傳一段武警演練，但沒有標明地點，當中防暴警舉起紅旗，用粵語警告：「停止暴力，回頭是岸！」

影片顯示，一開場展示武警及裝甲車列陣，約10秒後出現配備長盾、圓盾及長槍的武警，在模擬示威者襲擊的場景中，出現類似催淚彈蔓延的場面，更出現水炮車驅散手持木棍的示威者，而武警列陣推進，制服多人。

美聯社記者今日則從外圍拍攝深圳灣體育中心內外的情況，中心外有武警圍成一圈圈，大部份人都蹲在地上，也有人在走動。他們身上只穿短衫、短褲，未見配有特殊裝備。中心內似乎是在進行體能訓練，有人跑步，有人在做掌上壓，外圍仍停泊了大量軍車。

根據廣東省公安廳統一部署，深圳市公安機關日前開展了廣東公安夏季大練兵，並在與香港一海之隔的深圳灣口岸附近舉行了一場演習，都被解讀為內地為香港局勢做好準備。

等到訓著啦

快D啦屌你老母

後果自負！
後果自負！！

中心內似乎是在進行體能訓練，有人跑步，有人在做掌上壓，外圍仍停泊了大量軍車。

係咪表演摺被

回頭是岸！

好型啊

出啦屌你老母

舉比差佬睇
取代香港差佬

喂大佬又話10分鐘落到黎既？
到未架

同一套方法
中共對台灣用左70年
出兵了沒有#hehe#dog

攬抄啦
最好即場示範摺被

好奇想問下 其實武驚好堅揪？
港狗d gear應該好十倍？

又有金句

唔係解放軍？

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

縮縮下變城管大練兵

唔係後果自負咩？

鄉音未改, 本性難移

佢哋仲要練到幾時

noted

等咗五年
摺完被未？

Read but no thanks

咪同嗰幾日分別錄到嗰啲防暴警口音一樣

延紙布力 鬼條屎按

屌你老母係咪唔撚識路呀仆街支那豬

路都幫你地搵撚埋
揸唔洗一個鐘，行一個深夜都到
聽朝好比我地見到你班支那老鼠係維園吖

後果自負

美國又要制裁支匪囉

武警係大陸屬於軍隊編制，通常正常人都會覺得軍隊好揪過警察大陸武警好唔好揪就唔知，但港警裝備一定好過武警，全進口貨。武警用國產

有個提議 大家聽日帶把大遮 每人就可以霸多啲位
咁我地就可以快啲逼滿維園

認同幫推啊! 聽日好重要 靠曬大家啦!

818 逆流成河

guongfook heunggong ah!!!

坦克車呢

我都覺得黑警d gear靚好多

上唔到google 可能百度地圖唔夠準

張被先係最後殺着
唔識唔好亂噏

既然香港係中國嘅
做咩唔講普通話

快撚d啦 講左成個月

大陸佬啲訓練都有水份

[ 眾籌 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

攻打台灣練左70年
香港近啲,練到2047年應該可以到元朗

鳩都軟撚埋都未嚟

818

攬炒啦

快手啦
等到頸都斷

打未呀

上年改左啦, 變左習總親自指揮, 變左近衛隊

同200流浮山刀手一樣

叫得愈大聲愈唔敢咬人

黎未姐

浸大教授 都講左, 大陸已派2000武警來香港, 混入港警執法
即係武警 已經打真軍

反而解放軍先係得咀炮

共產黨同解放軍都係廢物
我結論係咁

點解會有人睇

回頭是on
等比人清算咩

屌佢老母la,佢老闆都已經話顏色革命la ,何來暴力

日日都放風 究竟幾時呀
我好想睇下佢地幾威武

係咪同黑警講

出未呀 等緊你出

含撚啦共產黨

黎到深圳 啲風放得仲勁 肯黎未屌你老母

我真係好撚驚啊，屌你老母支那狗

連登仔回應:
後果自負
後果自負
殲滅!!

即使是廢物
都有能力殺自己民眾

晚清都好廢, 但一樣殺左好多百姓
革命黨 都要搞左十次革命先推翻到晚清

幫佢用高德導航搵啦

屌幾時先落到黎呀

成磚豆腐車埋黎 非死即傷 後果自腐

Ho moon ah! Leung gim Mei?

［超緊急］818大遊行 幾時死線？

推 係就快撚啲啦

嗌得好
安個名俾你
回頭是岸狗

更出現水炮車驅散手持木棍的示威者 提左水啦即係又有木棍鬼

訓咗冇睇

有無人已經無興趣睇

家陣又唔係叫佢地去打仗, 只係叫佢地打民眾, 有咩所謂

深港時差

OK

佢地除咗打飛機仲識做啲咩

十年又十年
人生有幾多時間可以等到佢地黎

又話後果自負？

屌啦 國產仲恐怖
#中國的會爆炸

自製+8盾牌你識d咩

醒咗又訓返 訓咗又醒咗都未到

俾佢哋捉到會去狗屋定送中

回頭是按

煩撚到屌西

我都聽唔到佢UP乜

浸大教授爆料, 已經有2000武警來左香港, 混入港警鎮壓
即係呢班 武警都係用緊 港警裝備, 無乜分別

同埋解放軍 幾十年無打仗, 全部都係少爺兵
武警就是維穩主力, 日日出動, 點都有經驗既(打老百姓經驗)
新疆, 廣東, 武漢, 雲南, 各省發生示威, 罷工, 都係出武警去打

612 721 811

屌 10分鐘落得黎未？

想問武警係咪冇槍？同埋打武警係咪唔犯法？

,一

吖屌老母咁撚鍾意四字詞

10分鐘10分鐘射完都未黎

係咪好似啲刀手咁 又係流浮山落緊嚟啊

唔識路可以聯絡我喎 等到訓著教啦

最疊馬廣告團體

講幾耐自黎呀

家陣香港呢個時勢, 你唔出手打人, 只係出來集會, 都已經告你暴動罪

算啦！佢地得個大隻講

後果自負完又回頭是岸
仆街落黎啦含家產

好撚驚

后果自负

好怕阿屌你

更出現水炮車驅散手持木棍的示威者

木棍鬼

淨係識講依句，屌你臨時演員都係演員呀

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

民陣最新消息：818 維園集會時間係兩點！！！文宣全力啟動

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

後果自負未呀

問題係， 政府一開始已經搵香港人打香港人， 白衫人打人， 而警察不執法， 根本係度侮辱警察， 要警察同市民對立

警察情緒咁失控， 佢地好多都係俾上司煽動， 無論發生咩事， 都會包裝成仇警

就算市民係不滿政府處事手法， 佢地都會包裝成市民仇警， 話市民被利用

根本市民冇被利用， 冇俾人影響， 市民都好清晰， 佢地不滿既係政府， 政府越行越錯， 用一個錯誤遮掩另一個錯誤

最後各行各業都企出黎， 同政府say no, 政府無視之餘， 仲包裝所有事情係大家仇警， 令警察情緒越來越失控， 令警察聽聽話話俾政府利用， 去達成佢地既目的

香港人要自救， 其實香港人真係好無助， 幸好大家夠團結

雖然唔知結果最後點， 愚蠢嘅政府總會有一天， 知道再攪落去， 攪唔掂

希望有一天， 警察知道自己俾上司呃咗， 知道自己俾利用， 知道上司同僚告訴佢地既說話， 個d令人難堪， 憤怒既說話， 只係為咗令前線更加易控制， 高層只係希望前線警察雙手布滿鮮血， 都不感內疚， 先會不斷刺激前線警察既情緒

雖然政府唔會對前線警察作出法律制裁， 但警察既親戚朋友， 都會用一生既時間， 審判呢個警察

警察最後會賠上自己一世既幸福， 最後連自己最愛既人都保護唔到

政府唔會同情呢班警察， 只會同佢地講， 計足OT俾你地， 又或者只提供一D心理輔導， 但根本解決唔到前線警察所面對既困境

終有一日， 警察發現被人利用， 再拋棄， 先黎後悔， 已經太遲

回頭是岸
仲有無咩四字成語用呀

佢地對黑警講？

快D落黎幫手摺被啦

回頭是岸鳩

快啦屌你老母

到未呀？

請用百度地圖，可能都係冇用

佢地鬼識睇呢D野咩，仲係揸住個指南針原地轉，等佢地落得黎，侵侵個曾孫都抱左孫啦

屌你老味
有冇再7d
冇眼睇

解放軍啲摺被技術勁到我老母都知

衰過港女

完全俾人洗腦抗爭者係極醜惡嘅暴力之徒
完全係一部戰爭機器

後果自負正d

屌你老母快d血洗香港啦仆街

快撚d啦 又同我口交

你地拿拿聲去搵埋個200刀手一齊黎啦
等左你地好耐

暴你老母
邊撚個暴力呀而家

等左兩個禮拜了。。。

你過撚左深圳灣口頭就係口岸啦 屌你老母on99

仲慢過流浮山200名刀手

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

屌你又拍片打飛機
係落你就快撚啲喇屌你老母

唔出老解正契弟

我要攬炒
快d落黎香港，熱烈歡迎

仆你個街 幾十年都無進步
好撚悶呀 快撚d出啦

講真 佢呢D懶有紀律既對於我地黎講仲易對付過香港班黑警

一棍打落黎會爆炸

聽完覺得係講比班popo聽

我最撚驚係部推土機啊

突發 新圖 解放軍渾入警察 (今日旺角）

特登請埋外媒去拍片靠嚇

快啲黎啦屌床單好亂啊

舞警

哦

Shit....睇完前傳，今次再睇，個心寒左一寒，之後想當兵....

想問下最後佢地up乜
聽極都聽唔明

打香港公安？

屌 快D啦 唔好淆底啦

trump trump is watching you

waaaa.. ho lung gan ar diu lei low mo

武警平時負責維壓, 維族人, 西藏人
香港人有冇維族人, 西藏人咁勇武先??

香港警察 只係裝備精良, 對付唔識主動進攻既學生
你先覺得香港警察好勁

經過呢兩個月既抗爭, 我覺得菲律賓警察都可能勁過香港警察

又打飛機，傷身呀打咁多

快撚啲啦 過條河都咁撚慢

唔使練啦，到時咪又係對住空地嗌

流浮山武警

佢哋d粵語可能有口音，唔知洗唔係鄉音翻譯員。

臨打先操兵

佢啲口音笑咗

55

等咗N咁多個10分鐘

臨尾嗌咩，聽唔明

Come on! Larm chao gogogo

屌，之前講到咁串，咩後果自負

而家笠水，變翻回頭是岸

屌中國嘅tg仲毒過過期tg
巧驚驚

哂鳩氣，做比廣東省睇既

廣東一堆窮人一堆暗湧

平時挽摺被唔得閑操兵呀

說好的10分鐘幾時落黎啊???

快d黎

同黑警講啦

仲要打幾耐飛機先肯出啊

死啦。我已經被嚇到唔識驚。仲笑左。

之前係後果自負架BO

落台灣都落咗30年都未到啦

韓戰打贏美軍、中印戰鬥打贏印度、中蘇珍寶島衝突打贏蘇軍、中越邊境戰爭打越越南，廢？點解個廢字形容你比較貼切！

練兵叫人停止暴力

咁叻你就過黎囉
出面叫有撚用咩

停止飛機，回頭是国！

戰狼 4

好撚驚呀屌你老母

水炮車都未出
咁快出武警

同志們！這邊請！

出啦屌你老母

40年前的今天，中國與越南曾爆發歷時1個月的中越戰爭，孰勝孰負迄今未有定論，當年的參戰老兵也因爭取福利，由英雄變成維穩對象。跟電影「芳華」主角一樣，身分因著「政治」而逐流。

中越戰爭在中國稱為「對越自衛反擊戰」，越南則稱「反中國擴張主義戰爭」，時間自1979年2月17日至3月16日。解放軍分雲南與廣西兩路進攻，短時間內佔領越北20多個城市，旋即宣稱勝利撤回，越南也在中方撤軍後宣布勝利。

鬥射精多咩而家

一人比一罐奶粉，幫我地打鳩黑警，有你地著數喇

啲警告都好撚冇阻嚇性下

打咁耐飛機 幾時先射得出

Chi Lo Foo……lish!

中共不停報導香港反送中隨時會自爆! 因果由國!

事實就係贏，當然，係慘勝！

可能得煙無味

快啦屌你

我想要京川麻辣味

咁都無200000個簽名？

唔好意思，借個位推一推

可能係最重要的一個白宮聯署

後果自負 後果自負

練兵為左鎮壓市民 , 醜唔醜

係咪應該 tweet 條片俾鬼佬睇下 ?

呢幾日唔摺被喺度9叫 後果自負
唔習慣所以自己收皮 回頭是岸

818 出黎呀

大聲啲！聽唔到！

攬炒

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

好撚煩 唔出正契弟

must

兩個引用都係飛機文贏閪咩
自己話自己打贏又冇得攞獎有閪用
支那仔面對現實啦

播片鎮壓

同緊自己講啊？

停止打壓 回頭是岸

後果自負！

係就快啦！
等攬炒

我只係想提醒你面對解放軍結局只有輸啫！

其實同香港綠衣防暴警察有咩分別

幾好笑

台灣等了更耐，幾十年，香港人要有耐性

大家估下個掌上壓會做到幾時

好撚驚呀你老母臭閪解放軍

覺都訓得著，落嚟未？

隔山打牛，好心佢唔好打飛機啦

加埋暈，初弒口號，奉陪

剩係識google，自己又唔睇事實
美軍本來打到鴨綠江邊，美國當時係超級大國，最後被百廢待興嘅新中國被趕回38線，中國唔係贏？

係係係
支那贏到開巷

佢地究竟幾時係到落哩？
吊

Google點都可信過支那仔聲稱嘅現實

開戰啦 共產黨

8964

認真一問
流浮山刀手行黎元朗快D
定係解放軍黎香港快D

深圳又有結界呀？

可唔可以用同一個口號回應？

唔敢過黎呀？

快啦，你個十分鐘要幾耐呀？

停止衝擊2萬5
回頭是岸
後果自負

唔打無準備的仗，比多廿年la

發覺佢地成日講野成日掉轉講 去屈對方

班公安回頭咪岸囉on99